粉嶺唐坑段往粉嶺有路障

粉嶺唐坑段往粉嶺有路障
各校巴留意

推

啱先上咗501a

太和油站前又有

今日行街醒水，不斷留意邊區多野玩

入粉嶺先有RB 咁搞笑?

而家唯有遍地開花

沙燕橋底有群防暴
太近 影唔到 總之小心